邊個打到呢幾隻幾字就認佢做契弟

仲要打埋點樣打先算

嚻
嘂
嚚

樓主係契弟

嚻 口口一金口
嘂 口口女中口
嚚 口口尸中口

嚻
嘂
嚚
用手打

契哥可唔可以屌我屎忽

俾你較埋力度又點話